[I/A]Dragalia lost ～又唔開POST又鍾意1001 (70)

任天堂與 Cygames 合作研發的智慧型手機遊戲《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》，使用與您締結契約的龍族之力而戰的「龍化」。華麗多樣的動作、技能與龍化時機都由您一手操作，擊敗種種強敵。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
風屬新活動 送5星龍

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

FAQ：
同人合作打有幾多石？
50石一個人，最多2500石

點刷首抽？
完左教學，設定支援就夠你兩抽

點樣換支援角色？
選單＞戰友＞支援角色設定

點升戰力？
升lvl／升環／龍／武器／建築／護符

唔夠錢點算？
打錢副本 / 活動

點有多啲瑪那？
課金以外任何關卡都會提供 / 活動
任何素材／金錢／經驗關卡都有機率出現稀有怪，打完有機會提升得到既瑪那

四葉草係咩黎同點先有？
四葉草係餵龍既欣物，打任何素材／金錢／經驗關卡都有機率出現稀有怪，打完有機會掉落

點造高星武？
升建築lvl再升主城同鍛造

點解開場等咁耐？
排隊比人入場

點解武器除哂佢話我裝緊？
戰友嗰到裝緊

武器升邊個？
升同屬嗰邊, 招技on9都係同屬, 因為同屬1.5x攻

聽唔到歌點算好？
耳筒play / apple watch play / airpod play

其他須知事項：
爆發攻擊(蓄力)可以破盾，也可以大幅減少OD(技能槽)

紅色預警圈可以使用技能無敵幀擋住，紫色的不行
昏迷——受到攻擊後方可解除
黑暗——命中率下降
濕身——必被暴擊
冰凍——被同伴攻擊後可解除

Useful link
Wiki:

詳細數值可以參考以下連結：

評價網(日文)：

on9 1001

成日想屈我開POST

係咁架啦

優良傳統

係咪有三冠團？

今日好似咁少海豹既

有冇巴打帶EX
233 0950

仆街場

其實中東佬剃剃鬚都幾靚仔

-1

Ex用1700攻火斧主控好定 1000攻新火短好

冇火5星追唔追中東佬好
免女夠唔夠打哂
夠我唔追了

我話左唔要佬GA啦DIU你

俾你扑晒

男人不了

我係手機出完post就入左game 唔知1001左 sor

你都係繼承傳統啫

Same
不過好彩下十抽出火龍女

足足100抽，5星既得1角1龍3符
Last 10抽先中火劍，否則唔知仲要倒幾多石落海
屌你老尾

好後悔升左隻活動角 仲專登整左把521短刀比佢用

歐洲人

搞到下個月又要整5*火劍

點解d萬三以上戰力既仲唔識帶龍化

係，你開ex就有

唔抽晒唔適服
ALL IN佢!

無開root
停用左google服務
都係玩唔到

十抽中光槍 屌依家先出

用雷電 仲順d

40環都唔值幾多錢啦
只要未突佢做5星就ok la

9237401 100秒

十連+4抽中水龍
課個月包
再3抽中2隻

咩為之帶龍化？

歐

練埋45環5星

龍化指係張卡? 定係人物EX技?

結果31抽, 得1隻5星廢佬
結束今個回合

我真係恭喜你呀

而家仲有光槍咩？個pool唔見有

243 5348 EX 100秒 求CARRY

抽唔中狗女 傻撚左

放工四十抽

前幾日比隻暗弓我
今次終於有中東佬

但係我一隻龍都冇
用翻教官活動果條算 都叫有30%

有愛

不過可能因為我本身冇玩過匕首角
用落又覺得匕首好爽手

你隻5000幾戰斧

有 隱藏的 機率低過其他5星

隻新火龍又幾撚好J喎
三千石中左

光槍來架

記錯 上次諗住睇下你就開左場

4星果隻呀

依家課198 抽必中五星 其實包唔包中東佬？

啱啱今日整咗屬武同50環
用一般裝有53xx

食屎啦海豹們

輕鬆中中東佬

狗女係雞係公廁

識得追撚含 我第一次用短刀
諗起以前有隻驚流星蝴蝶劍

有無巴打carry 我打ex

唔包，全部第一批角黎

Ex關係咪用體力開場就會隨機出?

大哥哥

暴露年齡了

連雞都唔撚做我生意

新火角都31抽中! 算唔錯

大波萍

追撚含好正
唔使行路齋鳩禁

幾時先到我。。。

勁咩? 佬黎wo?
手機game緊係玩女
單係招被動.....殺5隻怪先會加6%攻

10抽?

一定有做援交

錢關2場消毛 5203066

限一抽黎
十抽係呢度

3372817 龍化EX

其實唔係好勁
火刀火匕屌打佢

1技短cd 有成1700%傷
超勁

乜都抽唔到留名

100抽都無龍 係一條都無個下先好野

EX 5165078 24%龍化please

2技太廢

唔係防暈 同尊無得比

好多龍BB,
我都係, 應該有日會有用

咁好伏 第一批咁多伏角
必中五星係咪唔會洗走個池本身累積個機率？

整1把火刀...火主同佢兩份用

冇錯
尊依然係最強近戰

5408487

加攻又加防, 攻防兼備

刀劍不分

火劍

-2

其實隻boss應該爆手?
2隻翼唔洗爆?

nico

張圖唔見左

1技抵兩技喎

EX龍化打手 653 2495

-1-1

你咁都記得

岩岩收工返黎
真係推咗兩個post

係咪打錯字咋 825%??

我都剛剛收工

又要開工了......

慘

手一定要, 翼可以唔爆, 不過爆埋會跌埋袋
所以除非趕100秒, 唔係最好爆埋佢

應該係第5層先有

50抽得張強敵

無追post
今次pool隻角同龍評價點樣?
抵唔抵抽

5星仲想點?

隻活動火短儲力係咁也來也去 煩到閪咁

暫時嘅五星角
中東佬 光斧 暗弓

全部麵比連登仔屌到一文不值

勁, 打曬舊5星面

新手一問

龍重要定角色重要
抽到新5星火龍 開唔開？

EX 338-3704求帶過

都係英文WIKI好

都係尊正啲
打得快又爆得, 又多攻buff
普攻都有效

我再多你一隻水槍 點睇

BTW 呢到9UP姐
光斧評價網唔差 同埋中東佬SO FAR幾好用

聽聲都夠J

今次火法先係大獎

以為咁勁1技，原來又係巴哈on9

個人覺得, 先角後龍, 龍可用住主線送的

咁狗女呢

要賭撚
今日仲未非洲夠咩

得你抽到咋

咁細隻

洗唔洗叫到咁撚銷魂啊

應該係中文版個翻譯錯咗
要2技放5次後先有個825% 1次

我知錯了
我淨係想同四葉巴和好

得170 + 28x4 + 825 = 1107%攻

群主抽到狗女咩

有冇人放EX黎打打

打BOSS戰係咁用蓄力

已經400幾章再打之後冇野做

開波送一層 到第5層要10000左右sp
以後倍率高到爆

尊疊三層要限時 三層要13500sp 有加攻

兩隻都咁勁

咁快

EX龍化
8750789

170x5 +28x4 +825 呀
但係前提係要放咗5次2技先會有個+825呀
問題係成關打完都唔知夠唔夠你放5次2技

範圍細左既利維旦
但其實有之前隻五星火龍都唔駛特別追

打真龍咪又係長期人

計錯一技 當我冇講過

EX場係唔係一定要自己都有EX先入到?

大開c眼 佢就會黎

EX點打嫁
招大技無得避既

如果防暈火刀就冇地位了

招大就係用黎篩走啲唔夠練度嘅新手

都算有減防嘅

無火角, 睇怕要用新5*佬....?
定係活動4*正D?

但尊唔插回技卡

都好難一場用到幾次三階

11個10連先得張5星卡

儲石真係哂氣，all in左7500石加2張10連，up撚到7.5%都唔出5星，嬲 10抽親都得一張保底金，一陣單抽中埋護符就爽

1379980 龍化 EX 100秒 求carry

開口中就慘..

一早請左唔課金 唔好俾老任賺

保底金係?

程巴係唔係SH左?

咁多hit只可以降一次防真係多謝

一句講哂 10抽定10次單抽

Ex求帶2932059

咁樣夠打真龍未 定建築要高啲

無課，全部開驚儲落
佢每10抽保一張4星呀ma(即係保1000覺醒之露或者護符囉)

EX 477-0854
隨便打

入街場試下

半個鐘街場鐘於過到一場

有冇台

上黎開算啦

你連第一個屁都頂唔到

開左半日

Deals 5 hits of 170% flame damage 係解5下170咩?

有滿lv真龍卡

第一下扣1600
有真龍都係咁話

好似唔夠血

yes

有真龍卡都唔得
太少血

抽之前仲發夢咁多石應該中到2隻新野啦掛，起碼都一新4星角同5星角或龍
之後抽完得d舊三星角同舊4星符

佢仲話頂到 一定冇入場試

EX-492-1308

咁多石即係幾多石

要大約幾多血

新手求帶打

想下好啦

唉，重複

1800啦

應該係換完5星屬武少血咗 之前入過頂到

我中撚左3張呀屌你個閪

變左你既私人公廁了

1800都好易死 何況1600都冇

Ex 121 9830

咁嘅話勁垃圾 3星都不如

P1 渣GA

大c都笑

我重諗住不死過

Deals 7 hits of 68% shadow damage to the target and nearby enemies. Against blinded foes, the first hit will deal 500% extra Punisher damage, but their blindness is removed. (Might: 300)
暗弓1技都係咁寫

170x5先啱

100秒解左未

Ex 996 5734

係唔係要有EX場先入到EX?

難得我都0死

未
岩岩收工
第一次EX黎

入黎練角LV
等我組返隊正常隊打EX

有冇不死ex團？

100秒 732 3441-1

下?
5x170=850喔

真龍屬建武建大約要約多level

HATE巴抽到中東劍未

全世界都5星火短.....

佢開火珠我就升爆中東劍出黎

堅勁?

俾隻5星火我啦

EX 龍化團 213 6173 隨便打

屌 又回錯左POST

要疊

劍職偏向疊BUFF

唔要男人

100秒龍化 1894289
右手先-1

點解你d 回覆全部有一個負評

我睇唔到有嘅

一開波1層
仲要4層先滿, 1個2技要4800SP

你試下f5 又有啦

我睇到2個

EX龍化24%
9231049

我睇到兩個

被動一技都要疊, 殺25隻兵仔先疊滿

3個

所以 = 無左1個被動技

勁多不具合唔知會賠咩

感謝 岩岩好1:20
帶到friend

Pish

有冇人帶不死

個樣見到都

直入boss個啲根本冇得俾你疊
所以好蝕底

兩個姐

廿張十抽卷

982 0796
-1
高級 3冠

被隻王轉一個圈就死左
辛苦各位巴打

同埋明明有多語言

中文咪有個ABOUT攻擊HIT BOX大小既ADJ
300石囉

入唔到

夠喇

有冇人可以carry帶打EX
街場雷到過唔到
983-1798

Stop la

一場EX有100金章咁多???

係呀

咁咪30場EX就打完?

一部スキルの攻撃範囲の 調整 について
お詫び内容
・竜輝晶300個

2018.10.31
イベントボス「ストームストーン」との戦闘中に進行不能になる不具合について
一部の演出効果が正常に表示されない不具合について
「優しき少女と拘囚の守護竜」で発生している不具合について
特定の手順で遠距離攻撃および遠距離スキルを使用すると発生する不具合について

冇新歌好失望

Ya yi ya yi ya yi ya yi ya

YES

也依也依也依也依也
唔好咩

有無100秒場

課長棄晒驚無錢買新歌

kekeke一場ko 100s+不死
快到自己都唔信

求幫手

從異國前來旅行的青年。

青年。

同火奶有路

中東佬係咁上下啦

341-4463

ex求幫過

等我刷場EX出嚟先

求幫手不死
點都係死，慘

9194821 EXEX求帶

高級 不死 三冠團
265-6455

我隻不死係AI度 同埋得三隻火屬所以先得8500戰

原來你帶fd,我仲諗緊點解你有稱號都仲打100秒

EX 3879125

等等，仲刷緊EX出嚟

-1咋

開左波

慘 岩岩EX我有一隻野死左
冇左3冠 其他隊友FULL TEAM

me2

EX 714-5783

今次好似好簡單
搞到好似好冇樂趣

感謝巴打們carry

我都練一練啲龍化先

到難果陣 又講曬粗口架啦

第一日已經3冠哂解埋稱 好空虛

失落的感覺

而家成堆毛唔知點用好

易到同街人都解到稱號

又冇1晚3POST
又冇幻神跟隊

今日用毛輕鬆刷曬d銅銀章先

唔係點叫失落的龍絆

點解我難到EX都過唔到

跟本大家都係m

同我打一次EX你就知咩叫難

8385460

想三幻神帶我解不死

洗咗屎忽未

又玩串燒3兄弟?

你自己都解到

唔得
隊友都死

銀章少撚到

EX 805-5124

我用一隻1000血莉莉自hi 補命
想3冠

我有不死鳥，試下？

咩叫龍化？

4個人都淨帶1隻

邊隻係不死鳥

求巴打帶路

4星火鳥

莉莉打風龍....

重新裝過隻game去新手教學望望

冰凍佢!

重點 龍壺 追手打 火鳳回血

帶3星火弓都仲好過000

咁我轉火奶補血

仆街！飛左上天

求帶ex 4935164

帶4星火奶黑妹

求巴打帶路

有無巴打速刷EX?

唔好意思想問龍壺係咩

如果無火鳳應該係勁難打 d技又紫又大範圍

im ready

新手一問

究竟你地係咁講打新活動用龍化 咩係龍化？

同埋而家打新活動最好用咩角同龍同護符？

感激

有D 角 EX技能帶龍化%
通常都劍職

oh 果隻原來就係不死鳥

我指咩24％

有冇人打

EX 求三冠，805-5124

2星護符 突爆8％龍化條 4隊通用 除左主攻手都裝就一開始有96％龍化條 可以入埸即變龍屌隻boss

巴打可唔可以帶我參觀ex 呀

你冇火角？

有張護符叫龍族秘藥,
突爆佢一開有8%龍化條, 咁有3張就可以加24%
咁呢個團體戰有4個人就可以24*4就96%,
即一開波可以龍化打王

屌那媽發覺好多人打BOSS都唔會用儲力打OD係咁AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

要抽？

好似叫龍族秘藥

EX龍化打手團 求其打 603 6090

我係
尊爆發SP儲好慢

抽戰貨大把

p2用4隻低lvl

新手 有冇人幫手打EX 可開場

其實係 1隊4隻人仔 其中3隻帶加龍化既護符（2，3，4星都會有）
16人關果陣一入場就夠氣龍化

因為佢地唔係中東劍用家

戰貨 = 活動果個？

EX 求三冠，805-5124
有無巴打可以幫手

Yes 平時d關有時都會跌

法國程巴對劍職情有獨鍾

戇鳩自己用火補入野團一直補一直補就解到不死

真係要派返粒膠畀自己先得

dllm kekeke d 爛鳩台仔
一入黎就死鳩左

Hater好白滑 又冇毛

刀 劍

如果有刀 我會簡刀

But not 太刀

有無相睇

求過90秒
479-9422 ex

個100秒求其去kekeke入個龍化團就解咗

Thx a lot

4頁巴細力啲

今次出ex率低咗

孤獨前輩

我覺得個稱號60秒會好玩d

總結火法一技
火法buff到攻or爆擊率=大獎
HP up=普通
防 up=屌你老母

不死仲難解過100秒

講咗大大力屌

感謝巴打解答

入人場打EX都會無左自己個個EX機會

EX 求CARRY 過關就得 唔洗三冠
990-6857

3800SP 應該3SET就儲好?

-1大神

今次無得不斷打EX..

可惜火法招技唔係4隊受益 係就好玩 不過升滿25％都真係幾勁

隊友食唔食到+20%duration?

銀章係咪d program狗打少左個0

今次30場就刷完

EX 623-5837

係咪解三冠照？

boss 飛起出果招係唔係無得擋

解!

160 5209
求幫過90秒

開啦

出一隻

周街都不死鳥，想死都難

4人場隊友食到 但入16人其他玩家組食唔到
一技會係第三set攻擊最後一下之前回滿

防=使用者手黑

無不死鳥

457 7735

變左公廁 而家係狗女話事

4427702

隻不死鳥係唔係要升爆？

營運幾好 有改進 d章分開關打 畢業要嘅金章減左一半 應該係睇到上次好少人打哂

人地3個都有都夠你解不死

Up緊都唔抽

新果隻火法有無用

銅就自己刷BOSS,銀就高級,EX就金

200抽 6隻不死鳥
1條5星龍都無

銀中級
自己開有20粒左右

真龍隊員

單刷團體中級

我仲用緊隻只有主線風龍GE風法打人

326-9701 EX龍化

2732424

嘩屌終於見識到外掛，入場10秒就打左ex條龍一半血

岩岩第一次入巴打EX場..不覺意地解左不死同100秒...O左

咁正...開黎刷下

我又唔撚明

我帶尊入場

尊sir講明要從右手入手先

點解撚得黎咁把炮開post話打翼先

重要講左翼

話咩唔會誤打右手

On9台仔

自hi100fun

有無巴打帶打EX
過關就算
屌你kekeke 班傻閪都唔撚知做乜鳩

EX 401 2623

有冇詳細

EX 036-6916

其實應該帶咩角入去

都會講句

不如從右手入手

Keke求其入龍化團就解到100秒任

似係講運數啵
一開到ex就去ke*3打100秒
1take過

打3場EX, 都冇不死鳥..

一定係要打右手 唔打右手個紫圈閃唔到

我都想人帶

係咪bug定咩？

點解我見唔到你地有打？

ex

米羅帝Melody

係咪SET咗低畫質

隻火劍疊到嘅話好撚勁

裝龍族秘藥啦 同2個有裝既打9成贏到
同啲無裝既打輸9成。

max咗

呢條台仔真係On9人地npc都叫打右手先

打手先好D

一開波變火龍直爆右手, 超快KO

仲有24個GP

ex 9681355

龍化

7709159

重開GAME

點解話中東no.1

上次火龍 2手 1尾.打尾先
今次2翼,1手,正常推理都係手先啦

我冇入場, 都係街場試緊

收左錢?

龍化

中東佬多錢
油王

出哂氣了 唔該哂hater

又抽左幾多抽

中出左

新手想入坑是否太遲

唔入坑就更遲

Hate 巴又被開發

唔會既. 隻GAME應該都係出左一個月多D

EX 0810088

就算長玩都好難抽中好野 睇你係咪鐘意隻game

打街場大把得9000戰力 你識裝變龍都叫有貢獻 其他人打都贏硬咁制 係要裝四張特效卡 完全就係負資產累鬥累 嘥大家時間。

首抽 火劍 新火龍開就無死

乜乜乜撚野話?
整把5星2階魔杖要150條古代雀毛

突滿咪要750條 邊撚到搵750條比你呀

d boss好難打

個幾月就70個post

依家落唔到床

問黃腳巴拎

蚊撚死佢

羽毛已經就黎儲到999條..
勁缺花岡岩

雞毛都啱!?

啫毛

火4星 凡妮莎定卡爾好
10抽 X 5中得隻火龍同一堆卡 on99

股袋雀毛

好似係

RIP

事實係1125條毛

放棄算, 無人打波波既

死得太快, SORRY各位巴打

再開

7666853

當四頁葉遇上劍尖時好似調返轉先岩

kill me

又真龍?

中東佬打活動好撚勁
招一技儲得快到

有無巴打開高級龍化 速刷場?出EX就接住落

EX 24%龍化

6隻字

有冇人解ex龍化不死

終於過到 多謝各位爸打指教

但隻中東佬真係好撚7

想解

柒到唔想用

有火短..夠打就算..唔課啦

434-8214 EX關求carry
過到就得

求carry

真係幾勁
打活動仲要係咁疊
疊到上去大大力

想啫..呢度無人解

7946508 100秒求carry

打邊關多銀章 我覺得金章換哂 銀都換唔到一半

5層之後用1技大大力?
用完係咪變返0層?

我解左可以再打

中級

大獲...計錯數 有排打

真
有火角用真係可以keep
隻新龍望望下都覺得柒
得隻火杖叫j得下

巴打你走先呢度我頂住

想要4星火法

好
EX龍化不死

唔夠傷

入呢個

但我未有場

ex 關 390-6178 求carry過關...
過12000戰力先好入 岩岩成班9XXX 都走入黎

佢仲未落到床

我知

唔用露上FLOOR 5
都有1技 lv2
+20%能力

ex求carry解不死

咁搞法下個活動分分鐘提早開

開

火奶跟真風龍 硬體需求係咩
2000血/ 不死鳥突滿 +4星屬武突爆/5星2階突爆?

嘿巴我行先一步

咁快走

呢個材料邊到打會快

我轉整火劍

冇

感謝巴打們

程巴你想練咩角？

個魔獸尖角邊到刷

有冇巴打幫手 100秒
3955970

你雜色 人地純色既話可能人地好揪過你 如果你純色萬2應該求其街場都嬴

佢好似有中東佬

5957911 解不死

之前我狂刷火素材中級
刷到嘔

依家咁易刷... 日日有火遺

【攻略】《心善少女與受囚禁的守護龍》簡易養成指南

呢篇文幾好
起碼叫人打斷手先

我又諗起寶爺了

求大神carry解90秒ex
6726791

冇...

是但喇
24龍化合埋眼都打得贏

火遺EVENT完左啦

307-7194

EX關

求CARRY

中東劍

岩岩入佢場輸左

屌，打左我4場先出一次ex

但我重係無5星火龍

。。。

我每日都洗一萬買花肛癌尖角同翼 草定先

程巴
中東佬係你第一隻火5星角?

有狗狗就得

下一抽就有, 我借晒D運氣畀你

點做到

銀章邊關出最多

打完ex不死可以瘋狂用體開中級賺銀章了

唔會太遲

咁你金章點？

你估個個都好似你咁勁咩

我講真話

我驚你會BLOCK左我

火補應該整4星屬武定5星武?
打真風龍係咪有2100血同張卡就夠

EX試下解不死

我都係抱大腿

我要圖

由朝出街到而家，
終於有WiFi更新入驚
19抽終於中到5星

波塞冬呀屌你老母

最後一句, 笑左, 對唔住

認真咩

放心 唔會

狗女值唔值得滿突? 聽日2點可以有4粒金剛石

你差幾隻齊角

今次轉左做肝銅銀章 場場得10幾個 要成千個

火...
三隻我都有

我就睇定D先
唔知佢之後D龍會出成點

屌跌舊彩晶出嚟果陣個心幾紅幾興奮
一出嚟仆你個街波塞冬

唔值，而家40%咩都夠，等下遲啲會唔會出特別龍

再開小心巴

AUTO 刷到就得,唔算肝

扑左

用毛入人地高級 出EX一場一百 好快3千

359-2360 求CARRY

見到負皮唔好問
我比既

WELL

唔計風弓暗弓

我差光槍風法水槍

2075190 解不死 EX
龍化?

開場要用體 梗係要用毛痴場打

一齊扑佢啦

你又要問

龍化EX 868-7045
求CARRY

尊都中左，活動角唔洗練啦

識隱形

重開?

od太快

有無可能飛前爆手

EX 試下解不死

其實應該得 頭先差小小

差少少

再開

解不死TAKE3
6178212

ex 龍化
919-0535

1-2日就得

有個一開波走場

上次用咗太多時間係EX
街場成日斷線,排隊制搞到勁耐無人入場
所以今次個重心去咗銅銀章度,等你輕鬆啲...

中左符你唔知咋?

兩個人帶火鳥打就得

收到

30抽想中5星

354 8560 EX -2

原來今個活動有4粒星空光沙!?
金章3粒, KO ex1粒(好似係)

差小小呀

重點係機率冇up

7510548 不死

再黎

上次火都係

上次火HE玩中, 無肝到, 打得1粒

等回水

EX 358-8839 龍化過關

258-8839

剩係FOR呢個活動升尊定天才好

美股最低位241 到 252 升千一
港期升500 點睇

天才

邊個天才?

錯po

EX 195-2632

我諗佢講火短

其實幾好用，我都用緊4星冰龍咋

5693256 不死5

尊

暗帝迎
銀章順便升道場

呀爺出手

尾場23456

龍化EX 0279038

今日都係打曬d銅銀先，唔係過幾日無人開場用唔到毛打

幫手沽?

盡哂奶力試解不死

有冇巴幫幫手
開火帝超 比細佬消下毛

今日入左熊 聽日去IFC 一唔一齊CALL的士

銅AUTO..銀自己打

-4粒金章合屬武

我唔會幫你

今轉我有避開

要用毛打，auto唔到，呢d時候緊係消毛

skip券打高級

銅銀 有咩獎吸引?

醒目

我就係無哂體先想用毛入

THX

4張抽卷

因為上轉已輸咗9成多身家

係,邊隻好

多謝頭先不死5..第一次一日過晒 感動

好易中wo
10抽卷 出左2隻5星新火劍,5星水劍
再單抽5下 中多隻新火劍,同新火龍

金銀銅 加埋召喚劵好似有11張
唔知有冇數錯

謝謝大家

其實動物都係輸自己錢點解要去IFC

睇我名

火主變垃圾

冇 我核數兩次

幫手 解100秒 可以嗎

冇變過

9成多 同全部差唔多啦，由0開始 重新出發

要打番個EX出黎先

好彩冇星5星

好呀

得

真龍~仲爭一個箱
今個禮拜打埋佢?

ex龍化100

757 8105

咩呀 多啲經喎

打錢會帶

ex龍化100

757 8105 -1

等你地ex出左先

所以話全部4星都先天不良

至多合完陪你一齊刷料

EX 215-6531

好，聽日，後日都得

@日巴，飛雲，4葉

已出

等埋小心巴

好的👌🏻

冇忘記你

風刀幾好既

有冇人打龍化EX
3442057

真係笑死我

!!!!

GOGOGO

打銅唔係打BOSS好D咩 可以做埋任

我開
2642127

今次個pool 幾好
好多靚4星有加成
多抽左小小突爆佢

冇忘記你未過真龍

6935124 重開

唔笑唔笑
唔好嬲豬

重開 6935124

Ex
892-2307

武器銅板係咪刷中級>超級?

重開 3368865

唔理屬性同火刀拍埋一齊就...

EX 龍化24%,153-2176

咁快就30頁 .gun呀

千幾條毛又點搞呀 岩岩場超級得1條
各位巴打有冇咩方法打古鳥毛

尊世界第一

115 7735
24%

4機佬

超級>中級

564 0851
24%

869-2440 是但打

586 9313
EX -3
求carry

多謝各位巴打幫手

732 0062

762 0264
24% EX

ex 540-5552 龍化速刷

EX 732 0062 -3

謝謝呀

AUTO掛BOSS算

火柴巴 換24%符先啦

那有體

ex 540-5552 龍化速刷 -1

EX 335-4853 龍化速刷

點速刷?

我到底要比人笑到幾時

令次條龍咁op
中東佬/尊/火短 點排？

仆你個街
岩岩打場風迎超
隻中東佬勁撚到
清怪勁快 輸出又高
都算 變撚埋狗女 出技秒左隻王wtf???

申報利益冇持有中東佬/狗女女

有冇咁勁

打場真意睇睇

EX 24%
175 0289

點解要笑

真龍

屌佢老母，正身抽唔撚到

分身廿抽中撚左隻中東佬！

但個分身我唔撚玩架

唔係我
日文名
我都抽唔到

可唔可以幫手 打埋不死

分身先正
養到5000戰
用體開錢關，自己主AC用毛入去刷錢

真龍我黎啦 gun

放工回到家了
完全冇追po
有冇tips隻野點打?

往死裡打

龍化
打撚爆隻右手
打爆波 任打架wor

有冇人打EX 三冠？ 唔使100秒

有呀

lolicon

我唔抽

個樣

我開

Me2

巴打

好

究竟火劍勁唔勁

小心巴用新角同龍覺得點？

呢度仲缺唔缺火奶打真風龍

你唔係玩尊咩

中途轉
太多火短 寶寶又火短 你又火短 gayter又火短

同街場人連高級都打唔贏

宜家有夠幾個做到屬武就同佢地組隊啦

不過要練幾十個鐘就真

Ex 4935867

我都想知條龍點

我無角先練火短
我都唔想

SOR

火短升左ex環，無得轉啦
同埋唔係好愛隻中東佬

如果唔夠打ex淨刷上級得唔得

723-6629 EX龍化團

我整完之後會比個ac你入去打
咁大家都慳返幾十個鐘 ok?

打成百場

同專差十環同建

唔計尊暴擊

中東佬個DPS高D

巴打好醒

龍呢

未抽到

AD CASTER

同AD MELEE既分別

咁我練定隻奶先

照計佢個技能，我都覺得中東佬會勁d,但無愛

差十環同建都高d?

都係不了

練咗火短唔會再練爆第二隻火

唯有跪求carry

屌 要刷好撚多場中級拎銀牌

個樣

有冇整龍化呀

巴打試下 帶3隻角色 唔帶4隻

果然屬武真係差好撚遠
5星2階4突
5星3階

Sorry

連爆發快回技出得密

另一隻變不死鳥唔知做咩隻主控被佢秒左

屌你地想點呀

咩叫整龍化

我冇死到架😂

你專心啲玩呢隻ok?
唔好成日掛住係日貓9up

但厭巴重差緊D建築

冇入白貓post 咁咩叫整龍化

咁低咖咩
點解飛雲隻尊上到2k幾攻

不要說了
我仲用緊隻垃9 活動火龍

佢應該未上雙16短刀建

黃腳雞就黎答到噴血

總之d ai放開場龍化時間既卡
之後跟巴打團都得架啦

要痴巴打ex龍打
係咪咁放卡？

依家重新玩過 升尊定中東劍好？

同是苦命人

無龍

升咗了16/17 火建28/29

EX837-3775 龍化速刷

未夠血

攻最好2200上

咁你抽條力龍凸爆佢

多30%

2千1

正確示範

得30抽 都唔撚知all唔all落呢個pool博條火龍好
但又唔想抽

原來係咁 食晒

一齊課

變唔切龍

我抽左30

重諗緊

單抽住先

感謝
咁我打左ex任出黎再搵巴打carry

冇火龍呢個pool要課啦... 滿突龍同活動差30%

今日90抽得1張4星不死鳥

但我課左 200抽都係無5*火龍

主張無課玩 要我滿突真係

係囉中阿耆尼同狗妹都得

有阿老泥x3 + 月光石x2
應該all in突滿佢

5星2階4突 耆英龍

狗妹係咪屌打阿耆尼?
利申乜都無

有阿尼唔洗抽

冇就可以抽，不過唔一定中

中完你要突2

餵龍都可以滿突...
只需要課一條返黎 慢慢突爆佢

三冠 唔使100秒

有5星龍就係唔同

發緊夢 合魔杖合錯左把法杖食左粒星沙
日後拆要俾750000萬

唔開針呀 我要龍呀

EX 737-7318

有阿老泥x3 + 月光石x2
應否all in突滿佢

搞掂😂

有咩角係夾張寶石與劍？

EX 131 9985

差少少拎埋個稱

你唔課...冇得同人地隻火短鬥..火短鬥...火短鬥.......火短鬥

下午拎左

街場d人唔識打
好難玩wo

唉 開game到依家剩係中過光奶 莉莉同40%水龍
今次all in埋廿抽中得張魔鬼教官
好彩水龍同莉莉都幾好玩先重未棄
btw 想問下魔鬼教官岩咩職/角用？

係到開

2秒

EX 373 8059

EX 24%
268-3378

Ex 4284555

EX 139 3876
求3冠

7635194

我想練隻補師
得暗補、萬聖節光補
升邊隻5星好？

兩隻都唔好升

想問下每日任果度
作為訪客參加團隊遊戲並過關
即係點？

唔好升5星 用住光補先
應該夠用

用翼入埸?

入人地場
打完勝利

魔鬼教官

是9但啦

Ex 7625194

今次啲新角

姐係賣得

冇40%龍,人生冇希望

EX龍化372-3124

個個活動都綁定活動龍符 強烈要求移除石抽

拎完稱號刷中級算，銀章刷滿金章都差唔多

野團龍化裝假狗過咗100秒
我得15%

EX

做到了 唔該晒

升條5*龍去60%要幾突？

FULL

4

EX 846-1402

KEKEKE見到
人神共憤

永遠都係4突先會變數值

原來3000章就刷完
咁好快姐

差隻不死鳥

屌 我以為你已經刷完 嚇得我呀

仲差隻不死鳥

銀銅先刷得耐
所以刷咗銀先 費事之後無人開場

街場高級仲難打過EX
班人太雜

EX 524-5196

痴線, 嗰頭先問完點打,呢頭刷完, 有冇咁快

ex 2580722

請問有冇大佬帶100秒

Ex好難打

差一個

我屌你老母死仆街台仔臨完場玩斷線

隻新龍 有無片睇??

打ex有咩要注意

1678535 -3 EX

有攻龍都打唔到真龍 好橙

其實唔洗專登打100s 求其去kekeke搵ex龍化打
係3000金章肯定有一場可以100s
純打金章比人carry過

入到去。變龍。打右手。爆佢D波。打爆隻右手。之後就易打嫁啦

第2下大技點避

9615145求大腿帶過100秒

Thx bro

冇睇一陣已經推咗10幾頁

水份黎

火補打真風龍需唔需要整5星屬武？

慢慢上

其實唔洗

你突爆不死鳥夠

Ex 5655162

求帶100秒
9105530

幾時一人推爆3個po

Ex

下次風有利event

Hater打真龍嘅時候

阿奇尼係咪變左垃圾

幾時到暗屬,仲係得暗弓一隻5星

冇把握唔打

差少少三冠

ex龍化7666646

ex 081-8852

9951883

差少少, 有人唔小心死左

有龍化過100秒

有妹子都係40%攻

中東佬勁定尊勁？

尊佬

點解會令阿奇尼變左垃圾

不過多左5%降攻防

仲諗住100秒連三冠之後唔洗煩

新手想問下戰貨係抽到龍就reset定繼續抽哂佢？

EX 龍化 100-5040 -2

三冠

抽到龍同張卡就reset

女女樣屌打龜頭龍

餵四葉草有bug既

699 5579
龍化-2

幾耐無玩

EX 龍化 100-5040

三冠 3730552

毒到出汁, 出街餵佢可能俾人當玩緊LOVE PLUS

真
我要6舊腹機大隻佬

捉到

只係想隻驚冇咁毒姐

屌你老母
火屬pool出隻水槍比我拓咩

我要求唔高, 要呢隻

係，所以我打算出去慶祝hellowind
我cosplay死窮鬼

劇情就咁完咗?
條龍呢?

咁都叫唔高

EX 龍化 588-7910

條龍明明俾人黑化左
點解可以係戰貨抽出嚟

等終章劇情會講

有一陪份人唔識玩好正

但係帶幾隻火屬升得個少少就想要人carry，重要人齊入黎，明玩野

我cosplay咸濕鬼

EX 龍化9812282

屌打左成晚都係得一半銅章，出咁撚少

刷低級多過boss高級，不過都係好少

居然低多過高

睇黎遲早會出

低級一場幾多？

毒撚驚

絕對領域

3冠1097278
-2

金: EX(團體)>高(團體)
銀: 中(團體)
銅: 低(團體)>高(boss)

我係欣賞D畫功
曾經想學但未有時間去練習

一齊

你畫, 我欣賞

ex 900-9793

中級 銀章個+6～7點先有？

EX 846-7901

想睇

2589371 ex-1

唔該哂巴打

0641052 ex 龍化 100秒-2

ex 858-3962

食戟之GBF

998

2469318 ex

1001